[如有雷同實屬巧合]連仔的故事

是咁的，連仔係一個IT狗，靠寫app賣廣告搵兩餐，佢就睇中咗高登，貪佢人氣最旺。
有一日，林生為求賺盡廣告錢，要下架佢個app，自主研發官方新app，連仔心知不妙即刻搵林生傾，林生將佢拒之門外，失落嘅連仔流落膠登向網友求助。
豈料，膠登仔一句車埋去「高登關我撚事」，並且叫佢唔好再奶林生鞋底，失落嘅林生再次被拒之門外。
高登最後通牒，11月25日第三方app需要全面下架。
食住個勢，11月25日lihkg討論區正式成立。
連仔更承諾會有PM、有VIP(免廣告)、有API。
結果連仔廣告賺盡，天價VIP，日日去旅行唔撚理個壇，反正發咗達，理撚得你。
PM同API已走數。
故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

補返一句

是咁的，連仔係一個IT狗，靠寫app賣廣告搵兩餐，佢就睇中咗高登，貪佢人氣最旺。
有一日，林生為求賺盡廣告錢，要下架佢個app，自主研發官方新app，連仔心知不妙即刻搵林生傾，林生將佢拒之門外，失落嘅連仔流落膠登向網友求助。
豈料，膠登仔一句車埋去「高登關我撚事」，並且叫佢唔好再奶林生鞋底，失落嘅林生再次被拒之門外。
高登最後通牒，11月25日第三方app需要全面下架。
冇app用，高登開始出現大量反林生潮流，更有人揚言要另起爐灶。
食住個勢，11月25日lihkg討論區正式成立。
連仔更承諾會有PM、有VIP(免廣告)、有API。
結果連仔廣告賺盡，天價VIP，日日去旅行唔撚理個壇，反正發咗達，理撚得你。
PM同API已走數。
故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

個app慘被Google下架，連仔還在潛